認住呢兩隻五毛 鼓吹搶劫

Hana_J#34334：偷嘢都唔割

回憶小子#149494：明明話核彈都唔割，而家又話偷野即割

快啲入嚟負皮啦

一早Block左

一早block左睇唔到

即刻入

真係要小心

之前已經好想入佢哋
依家露出馬腳啦

blocked

Blocked

五毛明燈

起你底已經好精彩

Push

一早完全封鎖

似足五年前高登果隻扮勇武既洪非凡

自己想偷野

你都係啦，屌你老母

啲狗開得果兩個ac玩抹黑

回憶小子不嬲on9

好多新人唔識

樓上全部想同前線割蓆
勁賤

回憶小狗咁出名

我一早轉軚支持前線

兩隻衝晒入嚟 乜咁啱呀

咁就死啦，少咗人睇到三毛狗，咪比佢哋有機可乘

已經call過，冇回應

乜幾時細number都可以拎黎打飛機

same, 禁入去原來一早block 左

我做cd rom嗰陣早過你 得未

我no.細過你喎 我開連登ac嗰陣你都未撚上過啦

推
雖然一早block左

我認得你
做咩同自己d同事割蓆啊

唔夠人講就撻個冧把出嚟 好叻啊

自己衝出嚟

偷野都唔割？
咁同黑警包庇藍絲斬人
民建聯包庇何妖吹雞有咩分別
依加示威者做啲野全部都係出師有名
有正當理由進行討伐

Hana_J
回憶小子
小丑1993
朝九晚十奴隸

認住晒你哋

回憶小子，美中和好未呀柒頭

請大家訂立軍規

1

收皮啦， No. 大細重要過內容？

呢四條友（暫時假設係4個唔同人先）好隱性，平時會扮自己人講野，有時會留五毛留言，唔會開五毛post，一有重要議題就搞分裂。

有時都覺得好奇怪
冇理由會附和
仲未講一堆陳雲熱狗打手

有啲熟口面

Block左啦一早

Block了

推

block咗無見到+1
🐕

block咗睇唔到post以後點負皮佢地？？？
突然諗到呢個問題

如果檢舉無用，可能靠推樓主呢個

一早block左

解block，追蹤佢哋

+1，兩個都係

重有呢隻曱甴

唔該曬
Blocked

原來一早 Block 左😂

隻賤種小子應該block哂追擊嘅手足

都係

兩個都一早block柒左

回應下美支和好未先啦曱甴

轉軚之後不斷開分化post
知咩事啦

陳雲熱狗果d
都只係政見唔同，有時睇下佢地講野，當多個意見都可能有幫助

但五毛鼓吹搶劫，直頭想個運動死

推，係依家依個緊急關頭大家頭腦一定要保持清醒

係要小心佢哋

講嘢好怪

收到 推

本身就block左

Hana無乜印象 但回憶小子呢條友出哂命

回憶小子block咗好耐

完全封鎖!!!!!!!!!!!!

2個都一早block 左

回憶小子根本就係死賤種

兩隻都出撚哂名一早block撚左

Hana_J應該成日彈出彈入
我記得我block完unblock過最後都係block

block

呢兩個冚家剷一早block咗

blocked 唔該晒樓主

出晒面
咪撚俾人帶風向
分分鐘係狗開post

推倒兩個ON9自摺

( Show Blocked User - 回憶小子 )

( Hide Blocked User - Hana_J )

我都係
應該五毛嚟

高登首年帳號表示恥笑

push

認得第一條友
幾個月前就不停亂帶風向

全部都係推個革命去死

唔BLOCK架, 要話俾人知佢係3毛

補充
之前個名叫Hana. G

都係日日散布不理智言論

多謝提醒，睇少幾個廢物

Blocked左佢地

一早BLOCK撚左

一早block9左你啦

2個都好撚出名啦屌

兩隻出哂名既五毛黎架WO

好好, 以正視聽 ! P推唔到, 你地PISH下

一早block左 #2條五毛都睇唔到

回憶小子

收皮啦你出晒名
大把人狙擊你條專分化既仆街

一早block 左

洪非凡係五味冰火

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推，偷野即割

仲有
小丑1993
朝九晚十奴隸

唔一定响街既, 用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

一早block 撚左

邪惡熨斗

我都block咗佢

一早block咗

唔會偷野啊

邪惡熨斗
啱啱block左
頭先見到佢話偷野都唔應該割

證明三毛真係好想前線去打家劫舍
大家睇路

又係回憶小子

+1

上次有條友話同佢波台傾籃球
估唔到佢係五毛

agger樓主，明明之前已經開左好多post 大量討論點解唔可以拎入面d野都仲要鼓吹人地拎

真正前線根本無誘因做呢D鼠竊狗偷野,btw一定要唸辦法解決混水摸魚偷野既問題,裝修真係大義,拎野走好難駁

回憶小子個名好柒

收皮啦分化撚
睇你平時嘅cm就知係五毛啦

呢條友都係五毛
扮乜

根本絕對肯定係鬼

政府想.勇武成為暴徒 可以出師有名

我指任伢鼓吹行不義（搶劫）
必割

今日個zombie政府片
已講明破壞提供蒙面法堅實理據

Hana_j 係陳雲狗
回憶小子似撩交嗌假膠

Same
兩個都block晒
回憶明顯係狗

雨狗都唔識

5位數都出黎鳩噏
3位數都唔敢撻自己係3位數出黎 你條垃圾得34334出黎吔文吔武

已block

點解打人私了唔割
反而偷野要割？

五毛仲有 iambad同febrock
建議個批五毛可以換ac先出黎帶風向

睇嚟又要勞煩召喚啲單位數雙位數出黎

一早認得兩個撚頭五毛
覺得提其他人有用過block

嗰個iambad根本係反社會人格真暴徒

一早block晒2個

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

感謝，隱性5毛真係好難防，小丑1993一早已確認中

解blcok再檢舉 呢兩隻高級五毛 突登解blcok再檢

追蹤佢哋仲好
睇吓對家想吹咩風

你number好撚細咩

第二個一早blocked

回憶小子算係連登知名五毛

回憶小子 低級五毛

多謝幫推

Facebook 見到
有冇人識佢？

笑死一嗌名即刻到

回憶小子 已經係五毛kol 仲有人未block架咩

一早BLOCK左

連仔幾時先做野?
五毛絕對唔係得幾隻, 仲有一大班狗/人型精蟲/假膠
唔改個ban人機制都起碼要係個名旁邊show返條友畀幾多人ban過
咁樣捉呢班柒頭先有意義

直接 block
Thanks

收啦柒頭

完全封鎖啦

same

回憶小子出晒名架啦
有時啲回覆仲會扮下野企我地呢邊

回憶小子出晒名五毛

佢出晒名，不過唔好block 佢，要等人知道佢係五毛

巴打
連登規矩
要記埋會員編號
名可以改

巴打 記會員編號
名可以改

我number前過你
屌得你未？

第一頁寫晒

回憶小子都好撚出名啦 nba post最撚出名

( Show Blocked User - 小丑1993 )
( Show Blocked User - 朝九晚十奴隸 )
( Show Blocked User - 邪惡熨斗 )
其實都幾耐，呢幾個

回憶小子係著名五毛

即係你支持咁做？

Block晒

推！

應下啦

你都係呀，阿sir做乜衝出黎黎柒

加多個
真。教父転生
#229532

#228532 先岩

賤種三毛不宜只靠block
要有人出聲屌

回憶小子係人都知

減少裝修la 大佬
我地要反覆反省先可以進步！
光復香港！

[國際線核彈]1/10黑警從天橋掉垃圾桶攻擊示威者

所以要Follow 提醒其他人

菜鳥一號算唔算係？

仲有一個係咁叫人搶銀行真係ON99

無力挽回
#234658

2個都一早出晒名啦

hana_j 反侵撚嚟

又多一隻五毛
鄭港恆#240250：爆舖唔搶野，爆來幹什麼？

回憶小子係出名既5毛狗

回憶小子都唔block上連登黎做咩

我都係起其他post見人同佢激烈討論先知原來咁多人未block

Hana_J
回憶小子
小丑1993
朝九晚十奴隸
邪惡熨斗
iambad
febrock
真。教父転生(已blocked)
菜鳥一號
鄭港恆
五味冰火

屌你 兩條link都禁左入去 兩個post都冇左#1

賤種畜生要屌 唔好block哂

推 有冇多d 加埋編號最好

著名五毛兩隻

你全家死了 #316329
見到分化撚蒲頭

思覺脫.#202464
懷疑分化撚

好出名下，成日見

一早 block咗呢兩條友

五毛可恥

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

Hana_J
回憶小子
小丑1993
朝九晚十奴隸
邪惡熨斗
iambad
febrock
真。教父転生
菜鳥一號
鄭港恆
五味冰火
少年維特的煩惱

加多件

馬上風#121095

我宣布，前線即日起要私了埋記者

Hana_J
回憶小子
小丑1993
朝九晚十奴隸
邪惡熨斗
iambad
febrock
真。教父転生
菜鳥一號
鄭港恆
五味冰火
少年維特的煩惱
馬上風#121095
書面與達人#77788

見到呢D紅字三毛list, 又諗起高登尾期亂象，連登可能都頂唔到幾耐

應該好啲
起碼連仔會ban5毛

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

警犬ac
請block晒佢

樓主整唔整合到個list連證據

我地到時入去endorse

日日比佢地搞分裂唔係辦法

好多人呢四個月新加入唔識分

見佢地連回憶小子都未block 就知咩事

＃７１３４１
攝台頭號１毛
用佢聲稱係中囯品牌索尼
又post義士樣嘅
含撚貓
都冇?

香港人加油！只要心存希望，我們一定能捱過

［檢討］對唔住，我又加把口

Hana_J#34334：偷嘢都唔割

回憶小子#149494：明明話核彈都唔割，而家又話偷野即割

小丑1993#181778

朝九晚十奴隸#61748

邪惡熨斗#159448

菜鳥一號#293673

鄭港恆#240250：爆舖唔搶野，爆來幹什麼？

五味冰火#252492

你全家死了#316329

iambad#322637 近乎空ac

febrock#288351

無力挽回#234658

思覺脫.#202464

馬上風#121095：我宣布，前線即日起要私了埋記者

書面與達人#77788

612
721
831
101

一早block 7咗

佢又伸個死人jer出黎

回狗一早block柒左

多謝樓主

幫推 感謝樓主整理

起底呢堆list

佢地近日風向有個共通點，好想勇武日日出黎瘋狂裝修，佢地所謂「論點」如下：
1. 林鄭禁蒙面法後，無人出黎=止暴制亂成功
2. 一休息場運動就玩完
3. 左膠仆街死

大家真心要諗下

去呢度推

我信你唔係打手

去呢度push